21:48:香港仔被補既手足（RTHK)

個男手足著黑色背心，有冇人知佢叫咩名

梁耀佳

讀柴灣ive

梁耀楷（同音）
讀柴灣ive

幫推

推

Tui arrrr

直播入面講左

有冇人識

屌下狗都拉

緊急法過左辱警?

師弟

好大隻 又靚仔

推,
梁耀楷 (同音)
讀柴灣 IVE

好撚大隻。

佢好冷靜斯文

運動教練學二年級

mk依家叫左的士黑衫落車

搜緊 唔知係咪又想拉

搞咩黎

push

鳩拉街坊

係梁耀楷
ps 識佢 揾緊星火

正常去街情侶

除咗梁手足,
係咪話仲有另一個?
唔見有鏡頭影到?

終於有人講
連登成晚無live post...

死黑警

仲有一個架

apple轉左第2區
唔知有冇拉到

Hp

無啦啦係的士捉落車

32台都轉左，無再影

黑警死全家
我哋點反擊好？

Tui

Push

屌 師兄

有冇live?

搵咗星火啦

完咗啦

有沒另一位資料